# Je m'appelle Manon j'ai 19 ans je suis prise en stage à la Sorbonne Science.

## Mon projet de stage
### -Configurer les systèmes et réseaux 

### -Administrer un serveur
### -Brâssage de câble
### -Reconnexion déconnexion à proximitée
### -Installations de logiciels sur (MAc,Ordinateur Portable,Ordinateur Fixe)
###  -Configurer l'installation des logiciels (Imprimante, Téléphone)

## Mon projet d'étude
### Je souhaite travailler en attendant et reprendre les études une fois que je serais bien renseignée sur mon métier 

## Mon projet professionnel 
### Je souhaiterais travailler juste après la formations.

# IMAGE

![une belle image](belleimage.png)
